有冇人in咗/做緊助理新聞主任(攝影) ？

想問下in啲乜?
同埋trade test內容大概係點?

已經出咗invitation email?

trade test

收唔到應該冇份

師兄 咩資歷 做開呢行？

係咪取消左 幾時再黎